一次性移交罪犯 將來大把香港人移送大陸...死刑

你班友以為777為公義，痴線

其實好明顯係應對緊
香港政治犯走難去台灣嘅後著...

表面上為公義
實際企住道德高地
開先例動搖你法治

你唔支持就打你做冷血黃絲

點解唔直接簽引渡協議？

可唔想變相承認台灣係國家（或者制造哩個印象）？

政治為先

好似已經有個細路女去左台灣着草,唔知係因為佔中定魚革

搞到好似佐助走佬去搵大蛇丸咁轟動

唔簽得，因為法例寫明死刑不引渡

唔係死刑

係為你哋提供的 懲教服務

律政師已經簽左
民事已經可以
差criminal你仲懵性性

睇錯一次性交

唔係要條條肥西把9

佢開po睇錯係唔出奇

以後賣白粉未無得著草去台灣囉

尋日聽cctvb講香港無同台灣及中國其他地區簽定協議

心諗講乜撚野
講到台灣係屬於中國

旺角暴動既少女真係慘